好心你班仆街司機轉彎就打燈喇

咪就撚係

講得好！

中正！

推到俾班仆街睇

大陸閪習慣
打燈係俾行人同其他駕駛人士睇
成撚日壓線抽出嚟
好撚柒嬲
好想瘋狂報警話佢壞燈
等佢要返去驗車

好撚憎人唔打燈, 啪一啪個制真係好難咩?

唔打燈祝佢全家比車撞